20190822我愛岩本蓮加

光復香港，後娶蓮加